\chapter{Archív s implementací}

Něco něco elektronická verze práce\footnotemark\todo{Doplnit isové id práce}
něco něco archiv s implementací. Něco něco soubory:

\begin{itemize}
    \item \texttt{src/} se samotným zdrojovým kódem,
    \item \texttt{doc/} s uživatelskou dokumentací a
    \item \texttt{README} obsahující další pokyny.
\end{itemize}

\footnotetext{Dostupná na adrese \url{https://is.muni.cz/th/XXXXX}}
